警突封半山羅便臣道雍景台殷樺花園強制檢測 外籍居民指警方無法交代詳情

外籍居民曾向警員了解不果

記者於羅便臣道及干德道一帶巡視時，發現封鎖區外有不少外籍人士聚集，有外籍人士向記者表示，對住所附近突然被封感到非常愕然，指曾向在場警員查詢區域內的情況不果，被逼在附近的街道上流連，感到非常不滿，指警員應起碼交代清楚發生甚麼事（'You will at least have to tell me what’s going on, that’s really basic!’）

有巿民在被封鎖的殷樺花園二期門口，與在門外駐守警員理論，聲稱只在大廈內逗留約一小時，理應不必進行檢測，惟經過一番理論後似乎爭取不果，又再度回到大廈內。

不足十分鐘內，他們三度下樓，第三次下樓時，未知是否因語言不通，多番運用交叉等手勢嘗試與門外警員溝通，惟三次交涉亦未成功，最終亦要回到大廈內。

識閪英文咩

垃圾普通英文對答都應付唔到

狗狗識英文架咩

鬼佬好高

really basic

you cant remove

我勸呢位外國人慳返口水好過
因為呢班狗分分鐘連26個英文字母都唔識

有咩唔滿意就去投訴啦

You can’t remove
Will pen no tee you

popo: I phone you!

If don’t like
Go to pork me

I cannot speak english

暗串班狗連basic英文溝通都做唔到

Five奶奶，冬糕

到個外國人學識中文佢地都未識講句英文

但佢有26 發子彈

don’t go? Pen no tee you
Five line line g
Ok? Understand?

班老外終於知點解黑狗個名咁撚臭

雪莉

ar sir do things, no need you teach

拉左個鬼佬啦，係到搞事，叫國安直接開炮啦洋鬼子。

one number two number識撚英文
叫個白衫黎啦

拎住支炮指撚住班鬼佬

佢哋開槍打香港人就會

派午餐肉俾鬼佬
豆豉鯪魚

I hite your home

佢哋終於感受到香港黑警嘅質素

令佢地發現豆豉鯪魚係幾撚好味 然後炒起左

Diu no Chinese

Go ar
噴Need薯 you
Five 奶奶

中上西 離島 西貢 最多白人

夠膽打7d鬼佬

班社會垃圾識撚英文咩
鬼佬： what the fuck you are doing?
黑狗： 汪汪汪

stupid ghost 佬
go see tv la

ar sir do things no need you teach
if you don't like go to port me
don't leave go back

搵pprb

Wait wait wait
You wait la don’t go la
Lock jor呀here

舉塊banner就解答到啲鬼佬問題啦

你玩9d狗咩 一世人都未撚去過半山

有兩級樓梯

噴佢胡椒噴霧啦

你諗多左喇，啲狗點會完整講到呢句

Wind wind no go no go

出發前， 都要會briefing 呀
教佢地講幾句點解要封

糕bad to your 空. 撈
we busy no more talking

根本幾多個字母都唔知

黑警 ： 依度香港呀，講中文啦，shit man

No english la diu

態度差啲都麻煩
寫封英文信封去投訴

因為佢哋根本都唔識講

開槍headshot啦你老母鬼佬，去住籠屋啦

公關災難一定溝通唔到
POPO都唔識講英文
pprb啲英文都唔係好好

阻差辦工
做乜唔拉
鬼老有特權

stay stay stay here

We Are Not Background Ar

mo yan six ying men

you can remove ar!

Angel 今天放假

briefing呢D野你覺得班狗會做咩

because of brian problem

警務人員：汪～汪～汪汪汪～

Yellow 巴s Ter下話
你係咪死鬼佬呀？

財爺波叔對住外媒都係廣東英文混合語！註:消息來自財經講股佬黑狗唔識英文唔意外

lm

Briefing = 廁所吸兩行high 哂先出去發癲

記得幾多，又講得返幾多先

識閪英文咩 白衫呢頭同佢哋講完 佢哋轉個頭就唔記得啦

u r 武漢肺炎 , I am test you ok?

封鎖唔比人出街絕對係違反人權

收到轉頭扔落垃圾桶啦

貓紙都無張

you live in TKO ar, why you are here ar?

呢位鬼佬
係時候俾佢地食下共產主義鐵拳

另一樣野就係
封區呢樣野搞左成個月
佢都可以咩事都唔知
你就知香港呢個地方雖然咁細
半山以上根本係第二個世界黎

舉旗咪得

好撚柒呀

What7 you say

同大學一樣 都係靠攻

呀蛇同洋鬼子咁好傾係咪想勾結外國勢力

Popo You say I La dog you

點解部門首長仲未出現嘅
起碼可以答下市民問題啦

係街親眼見過處理外國人嘅Case
Po: Give me phone
外國人成部電話拎出嚟
Po: no! Call you. Phone
外國人笑住講電話號碼比佢

Half mountain
Middle level

I can face all hkers

Support police la quite la

睇埋隔離個呀叔先okay?

黑警應做以下動作

number幼稚園教架喎

做得狗嘅都一定係智力低下，如果唔係點聽教聽話識撚英文咩
白衫狗就可能醒啲不過良心公義呢啲就完全冇嘅

英文溝通
你幾時見過街上啲汪汪識講人話

狗識閪英文咩

Brain Brian

唔係囉。係話解釋發生咩事，知情權係基本，但香港就係無人權，班差佬強姦埋你再屈你都仲得，無後果

有無咩笑料？
好想恥笑班鄉下狗

do test then you can remove la

好心叫隻白衫黎解釋幾句啦屌你老母

平時唔會講 個腦就轉唔到啦

直接打比領事館好過

一視同仁，交你老母！唔好縮ar

We block here! Can't go! Go back!

no no no
back home

班狗撚識呢啲名作金句吖
大国勃起佢就識

個鬼佬話佢解釋發生咩事呢D咁basic都做唔到
明顯話緊D狗唔識英文啦

LV定channel袋嗰啲官呢

又唔夠薑學啤梨話齋，駛撚講咁多咩，一手㩒撚低佢，告9佢阻差辦公呀嘛

個班平時坐冷氣房
你估要好似啲低賤藍衫成日做埋啲下欄野咩

用google翻譯啦儍閪

大把白鬼黎香港純粹搵錢低稅，咩事都唔理仲奶支tim,而家咪自己受返

搵返羅便臣警司出嚟解畫

Angel 方加

你估啲白衫狗呢個情況會唔會出嚟解釋

唔係鬼佬已經開左槍

屌咁撚多鬼佬住半山要封區都唔搵幾隻白衫出黎

one number two number

膊頭有花嘅全部去半山區

死鬼佬係咪玩野, 阿SIR識英文就一早收左工啦, 仲使做到三更半夜咩

屌，我load左陣先明

班狗得罪咗柒婆啦

咪用廣東話講咗囉

Errr err err... I go to school by bus!

Sit Stay Hand

block the building, all peoples no go out, do the test check check!

高4個頭

讀得書少先做狗㗎嘛

Remove la

Google translate 都唔識

唔係無交代 而係無法交代

HK police! go back lah!

好心搵返啲鬼頭/白衫去溝通啦自取其辱

+1

班友平時剩係識係高級會所食野 唔理香港發生咩事

yijin要讀英文（120學時）
狗話外國人聽唔明啫

再嘈因住班黑警持你條女

起碼都搵個英文有2嘅去啦

you can remove ar

is will 罰 you

Brian problem

What is your problem ??brain problem ???

上到半山會唔會好自卑

屌你老味 講英文啊毅進狗

eh...eh.......virus...you in.....in in in!

no english

但係個鬼佬講啲英文已經好簡單

講英文即係辱警

唔識講英文啊

你估支那賤種啲咁嘅垃圾基因咩

大膽刁民！

外：You will at least have to tell me what’s going on, that’s really basic!
港公安：Nei sik m sik gong gwong dung waa?

垃撚圾

if you have any question

go fuck yourself

出警棍好似直接d

雍景台姐係衛城選區

2019年中西區區議會衛城選區選舉結果
民主黨 1. 鄭麗琼
自由黨 2. 馮家亮

對馮家亮, 鄭麗琼 1994已經坐陣衛城都只係險勝
呢區黃定藍真係心照

我當然係想藍絲有錢人比警魔打柒

呢班人唔親自感受下仲係事不關己, 成班同政府狗官拍膊頭

angel放假～angel明天回來～

其實陶輝點同佢D手下溝通

Ere 599豬 so erer

u.........
me..........
this........
u u u

sir..sorry..no go out..

鬼佬你住樓上
做咩會喺樓下出現？

呢D鬼佬真係欺人太甚！你叫班毅進仔做掌上壓跑步就話啫！叫佢哋用英文同外籍人士交流溝通？不如屠殺咗佢哋罷啦！

搞到用手語溝通
鬼佬會唔會以為轉頭有人幫佢blow job

方加！

LoL

開撚左咁多部隊，又畜龍又CTRU又PTU
傻強幾時開隊英文部隊

NO NO NO GO HOME LA DIU 死鬼佬

毅進仔

因為班差佬唔解釋都無問題，終歸我個論點，無人權。

左邊勁似我一個同事，韓妹黎

拉個鬼佬啦

I no answer you,go to ask pprb.

識撚讀virus咩班偽進狗

唔識英文點交代

咪係
點解唔同深水埗班啊差交代
佢地夠係外國人

不過人地肯學廣東話
半山班鬼佬唔肯

my power powerful

睇條鬼佬似上女同事屋企gathering 返唔到屋企比老婆屌緊

人哋都唔識英文

four 興 virus
you must go in

erer check check give mouth water

俾咁多錢請個保安，雞腸都唔識，合理嗎

南亞軍團

個呀叔矮過條女唔講

我唔明

似應該唔係老公老婆

penalty 好似係

堆弱智狗撚識英文咩

求鳩其話 do test ah you can't leave ah都好啦

What 7 you say ar

屌 我認真諗字面解釋

tvb訪問家燕媽媽

英文好d d , 都入唔到去做

幻想對話內容

You out, you under arrest. Do you listen and understand?

咪班狗本身識果啲囉
no,stay,go back,go away

唔講識唔識英文，呢班城管只係order taker，問佢地徙鳩氣，問多兩問唔耐煩發爛渣開槍射鳩你

應該係女下屬去高層屋企考升級試

I .... I .... can....not tell... tell you la.... bad... Eng..lish ...lah

要狗講人話都算basic？
個鬼佬要求咁高嘅

2萬人得7千人登記選民
即係話大部分係上岸離地撚 (btw 呢個選區人均月入$55000)
又唔可以簡單話係偏藍

惟經過一番理論後似乎爭取不果，又再度回到大廈內

呢D唔係叫理論, 論都要對面果個明你講咩先得架

國際城市?!

右邊咁似George Costanza?

speak Chinese la

做過外賣仔送嗰頭
啲鬼佬會叫米線 點心
比想像中識食中菜

好彩仲識 "pen no tee you" 唔係讀 "fuck (罰) you"

errrrr... soeng faan hang jan lou

笑鳩死我

冬獵乎！ BACK UP OR 快奶奶豬 YOU！ DON'T 扮唔識聽！

都得狗都係戇鳩 用百度翻譯呀嘛

Go back la diu

鬼佬痴撚線 毅進仔點撚識英文

啲外籍人士終於體驗到啲狗係唔講道理

前年係街到仲要好理性咁想同示威者討論 話可以和平咁表達訴求

講中文呀！講中文呀 DLLM Fuxk U

Dog english badder than dis la

狗：吓 唔係27個英文字母咩

外國人？再講話你外國勢力國安法拉柒你
。

世界仍然係左癌當道因為鬼佬國家好多問題的確可以和平解決

we are not background ah

我地識英文都低人工過佢地

Shut up, Go back to your house

One war-ing

Two war-ing

外藉人士：ok ok

你剛封鎖我的大廈？

你識乜都無用 話之你幾多億身家
唔好阻中國香港警察嚴正執行中國香港法律

胡椒噴霧啦屌 阻差辦公

汪汪汪汪 汪汪汪汪

屌閪淨係一個鐘
唔信囉

咪玩啦死黑警
個鬼佬冇十萬都七萬八萬啦

真慘，我地讀書時期勤力，換黎無錢又辛苦嘅工

戇鳩仔你隻死低賤藍衫
乜你覺得低賤賤種藍衫唔辛苦咩

點夠你啲低賤藍衫成世下把位辛苦呀